{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163346?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 파인트리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 ご利用のお客様のために入室および退室時間をよく守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これにより損害が発生した場合は損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しできます。 また、ペンションの期間未確定により料金や料金表が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額での再予約が可能です。 入室の利用案内は次のとおりです。 一軒家ペンションでメゾネットタイプを持っており、IPTV/WiFiを提供しております。 屋外テラスがあり、客室は禁煙です。 アメニティ スタイラーとプールビラ、バーベキュー場があります。 バーベキューはスタンド型と座式型でご用意しております。 スタンド型バーベキューはテーブルと椅子を含めて4万ウォンで、座敷型火鉢テーブル1つとバーベキュー炭(4名基準)は3万ウォンです。 屋外プールは1階の温水プールは8万ウォンで、2階の屋外ジャグジー温水は無料です。 露天風呂に使用されるヒモは1箱1万ウォンで、座敷型のみ可能です。 駐車とパーティーが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のために入室および退室時間をよく守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これにより損害が発生した場合は損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やBBQは可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "また、他の利用客に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "また、ペンションの期間未確定により料金や料金表が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額での再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションでメゾネットタイプを持っており、IPTV/WiFiを提供しております。 屋外テラスがあり、客室は禁煙です。 アメニティ スタイラーとプールビラ、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはスタンド型と座式型でご用意しております。 スタンド型バーベキューはテーブルと椅子を含めて4万ウォンで、座敷型火鉢テーブル1つとバーベキュー炭(4名基準)は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールやジャグジーの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "屋外プールは1階の温水プールは8万ウォンで、2階の屋外ジャグジー温水は無料です。"
        },
        {
            "question": "露天風呂に使用されるヒモはどのくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "露天風呂に使用されるヒモは1箱1万ウォンで、座敷型のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車とパーティーは可能ですか？",
            "answer": "駐車とパーティーが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 605,
        "QA": 791
    }
}